{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045846",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "태성추어탕 조치원점"
    },
    "text": "世宗(セジョン)特別自治市の鳥致院邑の文化で28に位置したテソンチュオタンは新鮮で栄養価の高い国内産踊って湾を使用します。ここはテソンドジョウ汁だけの特許を受けた伝統味噌を使用して老若男女誰もが拒否感なく楽しめるチュオタンを提供します。そして栄養)たっぷりの健康な味をプレゼントします。テソンチュオタンは毎日07:30から運営しており、break timeの14:30から16:30まで休息時間を過ごします。最後の注文は20:00までで、週末には07:30から21:00まで運営しいるが、二人目の子どもと第四週土曜日と日曜日は休みです。ここでは、様々なメニューを提供します。テソンチュオタンは10,000ウォンに、トンチュオタンは12,000ウォンです。また、踊って天ぷらは15,000ウォン、ドジョウ汁煮込みは10,000ウォン、ドジョウ汁包装は9,000ウォンであり、トンチュオタン包装は11,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "テソンチュオタンはどこの市に位置していますか？",
            "answer": "テソンチュオタンは世宗特別自治市の鳥致院邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "テソンチュオタンは何時から運営していますか？",
            "answer": "テソンチュオタンは毎日07:30から運営しています。"
        },
        {
            "question": "テソンチュオタンは何時まで注文を受け付けていますか？",
            "answer": "最後の注文は20:00まで受け付けています。"
        },
        {
            "question": "テソンチュオタンは週末は何時から何時まで運営していますか？",
            "answer": "週末には07:30から21:00まで運営しています。"
        },
        {
            "question": "テソンチュオタンは休息時間を何時から何時まで取っていますか？",
            "answer": "テソンチュオタンは14:30から16:30まで休息時間を取っています。"
        },
        {
            "question": "テソンチュオタンのメニューには何がありますか？",
            "answer": "テソンチュオタンのメニューにはテソンチュオタン、トンチュオタン、踊って天ぷら、ドジョウ汁煮込み、ドジョウ汁包装、トンチュオタン包装があります。"
        },
        {
            "question": "テソンチュオタンの特許とは何ですか？",
            "answer": "テソンチュオタンはテソンドジョウ汁だけの特許を受けています。"
        },
        {
            "question": "テソンチュオタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "テソンチュオタンは10,000ウォン、トンチュオタンは12,000ウォンです。踊って天ぷらは15,000ウォン、ドジョウ汁煮込みは10,000ウォン、ドジョウ汁包装は9,000ウォン、トンチュオタン包装は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テソンチュオタンは誰に利用されることができますか？",
            "answer": "テソンチュオタンは老若男女誰もが利用することができます。"
        },
        {
            "question": "テソンチュオタンはどの日に休みですか？",
            "answer": "テソンチュオタンは二人目の子どもと第四週土曜日と日曜日に休みです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 475
    }
}